大角咀疑似有對家假文宣

係西九龍走廊橋底, 新九龍廣場至街市一帶, 幾條橋墩都有, 全部一式一樣, 抄埋隻連豬

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

咁咪貼返真嘅遮住囉

推

不安

入去推上熱門！聽日3點九龍遊行！
[行動post]淨係講譚仔 知唔知聽日尖沙咀有遊行？

但民主黨咁多年嚟真係賣港嘛。。。
五區公投入中聯辦，贊成委員會主席可以趕議員出去

呢啲嘅行為，唔可以忘記

有講錯咩

藍Cdj圖起嗮格，一睇就知道唔讀書

選舉近了, 不過班傻閪保皇藍屍咁做比邊個睇, 5個月都嚟緊仲有幾多遊離份子

11/11 同13/11 經過，仲有好多喺度！已經有人幫手遮，但遮唔晒，仲有好多。 不安。